【12碼的矛盾】尼馬 unfollow 卡雲尼 IG！

據社交網媒披露，巴西球星尼馬在Instagram上取消了對巴黎隊友卡雲尼的關注，兩人似乎因為爭搶罰球權事件而鬧得有些不快。

在巴黎聖日耳門2比0擊敗里昂的比賽中，尼馬和卡雲尼兩次搶奪罰球權。一次是自由球，卡雲尼準備主射，但艾維斯幫助尼馬搶走了皮球，最終球由尼馬主射。另一次是12碼，卡雲尼罰球前，尼馬走上來要求主射，但烏拉圭人拒絕了。

這一風波似乎還在延續。據Twitter帳號「Get French Football」曝料，尼馬在社交網絡Instagram上取消了對卡雲尼的關注，這似乎表明，兩個人的關係出現了一點問題。
「Get French Football」還披露，卡雲尼在比賽後也顯得十分不快，在終場哨響20分鐘後，他已經打好包獨自離開了球場，沒有理會任何隊友，並避開了媒體採訪區，從球場後門獨自離開。
對於罰球權之爭，巴黎教練艾梅里不得不出來調停，他說：「有好幾球員能射12碼，一個是卡雲尼，另一個是尼馬，在球場上，他們需要自己來做君子協定。在這以後，我們將事先安排罰球者的順序，因為我認為他們兩人都有能力射12碼，我希望他倆能輪流來踢，如果他們達不成協議，那麼我將會做出決定，我不想讓這件事成為我們的問題。」
據英國《太陽報》披露，尼馬對於12碼主射權看得很重，2010年在山度士隊效力時，他曾因罰球問題和主教練衝突，當時在一場比賽中，尼馬想射12碼，但教練多利瓦爾-祖利亞臨時安排了另一個隊友來踢，尼馬對此十分不快，他生氣的摔了毛巾，而不久後祖利亞就被球會解僱了。

屁馬真係以為自己係球皇咩

美欺都會俾尼馬射下

去皇馬一比人往死裏打

成件事處理得好小學雞

最仆街係個愛瑪麗

先夾左幾場 已經咁快爆不和

隊波可以走到幾遠

連球王美斯都讓比佢射 你隻卡雲尼仲搶住黎射 卡雲尼你今次仲唔死

屁馬真係垃圾黎
扭扭扭死扭爛扭但又過唔到人